有無人覺得帶完口罩個人怪怪地

明明本身無事

帶完之後就好似想病咁

有無人都係咁

真 之前返工攰就會戴口罩扮病
有藉口可以釣下魚/早退
然後就會真病
諗緊會唔會攰係因為開始作病
戴口罩一直呼吸返啲茵

有無醫學jj解釋下

淨係塊面油左